Post 錯討論區

出咗個post係房屋台，其實post 去校園台先岩。可唔可以幫我移去校園台呢？

Post 題目：請教讀IB問題

Many thanks